［23-11-2018］股市直擊+波神信眾區

No one open

個個都外資公司，放緊假，去晒食女

屎都冇得食

BCISG

守唔住258就....

叫鴨

pklm

your 930ffl

叫鴨未

I want big one

叫klm

No idea

black friday 有冇正野推介?
暫時剩係睇岩張microSD 256

合埋眼
叫

今日上證solo，表演自插無雙....

繼續磨

港女好強

落254gogo

Go go power rangers

咪啦
磨埋佢啦差幾日

個格似落
利申吉倉

好 落搭 353+1 小時圖唔開陽燭就閃

HHI弱過HSI

琴日都係咁

利申想gs 入價

今日算好 上證隊左1.5% 香港呢邊都算係咁

我想落252, 但港女好硬

準到
uffl

岩啦升返上去啦

巧合

又跌返曬

big drop pls

little sing please

u win

Tai lo ar...炒上去未

其實我只係想磨

bao sing 上262再落番258無限loop

dllm
唔係真係要sp32 呀

why u 咁有信心

成交係咁縮

信心for what?
我只係想入貨
減低我手上啲cash

錢太多

要幾有錢先講得出呢句野

here d ching play dou 嫌錢腥

降低風險姐
嫌咩錢腥
經歷完好叻仔事件
而家唔敢hold 咁多cash

多cash 到有 risk
怕手痕不如直接cut上網仲好啦

賭股小心d

lmhy

唔想睇了 平倉食老麥算數 再等過

uffl

吉豬包?

係呀 試新野

me 張259仲gap緊...

me d 252lp dou being gapped

爺西世界級....

open jor d next month rb sc46, dun gap me

留返沖水飲啦..

black heart

Cls 今日都係做鐘錶派算

玩撚完

燒住IV咁慢隊....咁撚賤.....

岩岩個支咁大vol...當跌完

痴線 排左兩個鐘先入到去
日本係咪有咁多芳文社難民

750鐵底

港女係咪己經成功獨立

陰濕到

gg

仲諗住三點先肯郁

3PM大法!!!!!!!

叫

Black Friday好似愈嚟愈無吸引力，唔知買咩好

衫典前唔跌 衫典後唔升

上26000/10450ok?

喪贏 19點 已食

又磨一日

有無#metoo Tee推介？

Kong lui 郁toe 唔郁

好事黎

Maggie 上返黎 有望了

me le d rubbish ng lun know la .... guess whole Nov correct also no use

D7PCBC

入人走我信

有+強抽

g20前清倉穩陣啲

清哂了 呢個月打算收工 期結前後我經常瀨野

上證咁樣好難搞，除非港獨

Hong Kong is China

轟klm

OIL AR

咁樣打返落黎

hgc la

好事黎
gs 入價

開啲啲下月先

升返曬冇事啦

換番黎隻光啊伯，用條脷轉都有成千萬.......

而家矮仔用條毛轉都過億WO CHING.....

TAI CHING唔夠矮仔大力

tai ching輸個潛覺..9筒7C好難拉...

+c技必備

得一隻暗時女

ME USE 澳JA...........

無矮仔啊，舊個account 尋日先開番黎換隻啊伯

nvida典算

4千無9埋

屌你老母蝗俊六疊

好撚滾動，終於一抽第一隻火魔女

新力風大熱

冇架啦 連級數都冇得食

比隻有理共想食級數贏

李廐又一win

唉 潘狗又俾新力架殺左隻1.x倍大熱

聽日又要blowjob
dim suen

係就好，但港女硬到仆街

gs drop to 28 please

A JOE JOR

出面啲樓post痴晒線